“突發”維園開始多人

唔好淨係堆銅記，
遍地開花

push

推

pushhhhhhh